西區曱甴屋而家中空!

西區曱甴屋而家中空!

From 老豆搵仔

冇警察叔叔維持秩序點算好

好驚 有冇西區巴絲可以落嚟陪我

銀行咪好危險？

希望啲大學生唔好咁曳

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

推

唔會有暴徒洗劫啲槍啩

推啦 快啲攻撚狗屋狗宿

飛雲

千其唔好搞中聯辦

唔好推

我都唔知

港大落去西區

西狗後面就係狗宿對面就係支那辦
唔好去搞事

你點知的

唔知道

中聯辨點算呀

hku

中聯辨點算

唔好喺各區狗屋同宿舍放懷疑紙箱，點知真定假

唔好入去搶野

班暴徒肯定去中聯辦 愛港市民快啲去支援

張曉明

中聯辨 禮賓府

深水埗曱甴屋得返私家車
From 老豆搵仔

會唔會有可疑紙箱
千奇唔好呀

我想食糖水

隔離係中聯辦

push

樽嘢呢？

Push

推
殺狗全家！！！

唔係咁開心下話

中聯辦呢？

深水埗曱甴屋一樣中空！

打突擊！

no

一架警車都無

火火火火火火火

打爆佢 就救到人

Pish

請正名：支那辦

bump

千祈唔好搞埋支聯辦 一箭雙鵰

快出呀

咁中聯辦咪好難！？

中聯辦D狗會去均益放風

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

西區人！！！！！！！！！落街食糖水呀

深水埗曱甴屋都係中空

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

咁深水埗咪好危險

幫推

千奇唔好搞呀

Poly獻頭
各路兄弟要上喇
各地開花

西區就直接支那辦啦

傳說級裝備

西區 深水埗係時候食糖水啦

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

咁危險

梗係唔好去啦

深水埗 西區 狗屋無防備
千其唔好搞佢地！

軍！火！庫！？

仆街喇附近又有中銀又有中聯辦，唔好搞

曱甴屋大量人質

圍poly班狗係咩環頭嘅就搞所屬嘅狗竇！

中聯辦點算

咁又係阿，無警察，有人搞事的話會好危險

打啦等咩呀

有冇西區街坊一齊食糖水，頭先又話一齊落去屌，都冇人，放撚晒我飛機

睇緊po嘅阿sir 快啲同上司講
上位機會黎啦

吹水果班甩底真係好仆街

狗屋得1架van仔

推呀

頭先又話個個係齊到，結果行過去睇，屌佢老味放撚晒飛機，好彩我做街坊裝姐，返到屋企唔使換衫，成班吹水友正仆街

邊個位

其實分地區做嘢會唔會好啲

港島: 如果情況允許就喺主要商業地區開花 承接聽日黎明行動

九龍: 根據圍poly班狗嘅環頭分佈做嘢，雖然經濟價值冇港島咁大，但係可以試下分散班狗。近poly更加可以去圍狗

新界: 全力開花同國際戰線

有冇得諗

西區街坊有無人開花啊

有冇手足深水埗搞 宜家係最好時機

頭先？我係源記甜品附近囉 🤭

係囉 好想食糖水

唔好拎裝

就係冇人阿 仲要有人傳fake news話大家到齊食糖水屌

係呢 唔知仲有冇西區街坊一齊去搵糖水食

救人呀

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

我哋落去食糖水 啲曱甴咪會跟住我哋走囉 屌

救就一定要，中國歷史教落救唔到都要搵野陪葬

pu

係西區既手足，請你地幫手開花啦，唔好燒狗屋呀

港島手足
求下你地幫手分散下狗力

diu

tui ar

所以咪叫人落樓食糖水囉 都話冇人喺度囉 大家得個講字

唔好拎槍打war game啊

仆街 乜人都冇

再等落去都唔係辦法

救人 快d去救人！！

pish

屠龍刀 倚天劍出

咁攻入去拎軍火未

推
大家俾啲勇氣出嚟啦

推!!!!!

，

手足

係真HKU班人一早出晒黎啦......

哩個真